［突發社論］道歉應由真正代表香港人既政府做

唔該各位手足咪去機場道歉啦
真係要道歉既話，要係贏左之後
由代表香港人既政府去道歉先岩
宜家道歉只會俾敵方無限放大我地自己人做既「錯」事
之後更會俾人不斷老屈一啲我地無做過既事
而且我地邊有得代表其他人去道歉呢？
唔該諗清楚係邊個造成尋晚咁既局面

如果唔同意請一齊討論
唔好因爲p牌就負評上一頁

推

的確係有討論空間係到 但都有好多人覺得道歉係公關手段 做比香港人和理非睇

事實上
港豬係好願意接受人道歉